"10.26 大揭露【踢爆人血饅頭】612星火詐騙集團食盡手足鮮血! 無恥吳靄儀仲想繼續呃錢!"

算啦香港人信何秀蘭都唔信蕭生

你抗爭埋我果份

吳靄儀公民黨人 公民黨都留任啦

余若薇 d100果陣 態度輕挑

先唔好講其他

扮燒山fans嘅雲糞

隔離先有千幾正評post話要科金612

收咁多錢都要打手既

你係咪陳雲個類痴線佬

可能唔係打手 係真心信徒

咁又係，依到已經一面倒支持飯民
年年出賣年年原諒每次都有最後機會

成條片證據都冇叫踢爆 好似差緊啲喎....

又係tony choi個撚屌